---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Jacek Molenda"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|161204|kierowca ciężarówki który przetransportował Zajcewów dla Andrei; w sferze wpływów Mariana Łajdaka.|[Zajcewowie po drugiej stronie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|10/07/05|10/07/07|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160915|kurier i kierowca pracujący dla TrustPort, który zna swoich szefów i wie na co może sobie z nimi pozwolić.|[Rekrutacja mimo woli](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|10/05/26|10/05/29|[Taniec Liści](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-taniec-lisci.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Włodzimierz Tulewicz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wlodzimierz-tulewicz.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Szymon Skubny](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szymon-skubny.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Stalowy Śledzik Żarłacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-stalowy-sledzik-zarlacz.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Rudolf Jankowski](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rudolf-jankowski.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Rafael Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-rafael-diakon.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Mieszko Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-mieszko-bankierz.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Melodia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-melodia-diakon.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Marian Łajdak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marian-lajdak.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Marcin Szybisty](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcin-szybisty.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Magda Szybisty](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-magda-szybisty.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Lidia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-lidia-weiner.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Leszek Żółty](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-leszek-zolty.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Leopold Teściak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-leopold-tesciak.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Laragnarhag](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-laragnarhag.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Kornel Wadera](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kornel-wadera.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Konrad Matczak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-konrad-matczak.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Kirył Sjeld](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kiryl-sjeld.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Kajetan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kajetan-weiner.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Julian Pszczelak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-julian-pszczelak.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Jolanta Sowińska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-jolanta-sowinska.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Jolanta Iwan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jolanta-iwan.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Franciszek Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-myszeczka.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Dorota Gacek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dorota-gacek.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Dalia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dalia-weiner.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Aneta Rainer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aneta-rainer.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Andżelika Leszczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andzelika-leszczynska.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Andrzej Marciniak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-andrzej-marciniak.html)|1|[160915](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160915-rekrutacja-mimo-woli.html)|
|[Andrea Wilgacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andrea-wilgacz.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
